問題來了，如果69遊行有啲大陸哩玩火點搞

中聯辦有好多特派公安混入人群

差佬又有便裝混入人群

cctvb最叻就幫政府唱衰本地人

大陸佬玩完拍拍籮佑返大陸
或者比舊錢比埋安家費搵死士搞鳩香港市民
整啲傷亡出黎
到時林鄭+鄭驊又借題發揮話冇將大陸罪犯引渡返香港嘅法律基礎

叫主辦單位沿路準備滅火筒

差佬水炮車ready

準備定火水噴兩嘢，喂呢邊有人玩campfire

如果係molotov用水滅唔到火
要用沙/二氧化碳/粉劑

(30年冇見過汽油彈) 1989年6月7日70多人持雙程證來港策劃油麻地神秘騷亂，悼六四活動被逼取消。

橋唔怕舊

姐係點 依家又叫人和平理性唔好衝？

和理乜Q衝乜Q
你同邊個對話緊

如果一個持英美國藉嘅香港人
係遊行期間遇害
會唔會演變成八國聯軍事件